覺唔覺我好撚鍾意香港跟住移民難聽過粗口

走就走啦屌你老母，咩因為愛忍痛遠離

駁吾刀

無衝突 你死窮鬼無錢移民？

你老豆好撚鍾意你老母跟住去叫雞都冇衝突，唔叫雞嗰啲因為冇錢叫

我老母做雞 唔撚洗出去叫

我去移民
打國際線

在艱彌厲
戰鬥到底

老衲講真話人人當笑話

係機場打卡留個hashtag
#我好撚鍾意香港

老納唔係話退出咩

老衲夠話屌你老母唔通碌鳩真係喺你老母個閪窿到咩

唉
鍾意香港唔通就要死喺香港咩
眼見香港都已經冇得救
要移民都無可厚非

利申冇錢移

好撚鐘意香港既香港人表示要移左民先可以上Twitter retweet 當打國際線

好似無咩衝突

G持老衲

gimmicks 嚟啫

佢哋話要打國際線
至於內地線就要靠老衲-

移民黃絲邏輯

藍絲廢老：我愛祖國

黃人： 收皮啦屌你老母，咁撚愛國唔返去大灣區住？

黃人：我真係好撚鐘意香港

轉個撚頭個個移哂民你死你事

香港搞抗爭？算吧啦

上網玩下twitter都叫自己革命啦
走佬有咩出奇

唔知點解我覺得淨係得句嘢我都覺得難聽過粗口

唔覺

听衲话，跟衲走